其實當年貪曾好識攏絡同分裂反對派

當年接受民主派方案，分裂反對派